求救，我帶細佬落去公園玩，被疑似童黨首領恐嚇，應否報警？

事緣就係我帶我細佬落公園玩

無啦啦有個肥仔（我估係大佬）走過黎，話我細佬打佢(我細佬小學,點會打一個佢絕對打唔贏既人?)

話佢d fd見到曬,咁姐係屈我食死貓.

我咪話你地頭先都唔係附近,我細佬幾時有行過去其他地方搞你地?

佢就話收到風佢放係到d財物比我細佬無啦啦係到踩,佢到場了解情況時我細佬就踩埋佢一份

咁佢d fd 就係啊係啊係到起哄

咁佢就問我點計啊?

我唔知點答,咪詞窮咁話點計啊,點計啊

佢就突然問我老母係邊，我一時反應唔到

佢就兇鳩我，問你阿媽係邊啊！

佢係咪想傷害我媽媽逼我比錢？

謝謝

報警囉 洗唔洗上黎問

問你啊媽係邊啊！ 咩啊

Ok

唔洗同佢9up咁多，報警啦

問題係告唔入，係嗰公園日日捕住我，我死緊

有陰影，唔好再嚇我

ok 既意思係?

你幾大啊

樓豬拍哂片啦，有證據驚乜

假膠?

你上得連登起碼都16,7歲啦

仲洗驚童黨首領?

咁大個人怕細路 佢搞你咪拍片驗傷報警

17，18

幾歲都要驚啦下嘛

點解唔跟大佬B呢

唔使驚 有我

而家仲興童黨？係咪果啲咩咩呢個球場我睇晒果啲呀？

報警囉！

唔做嗰d野啦

遠水不能救近火

M你呀媽個波罩你

個勢似係，因為好多旁觀者，但無人出聲

㡬十年哄人舊橋，報警啦

樓豬牛B死了

你老左就夠打

佢都會老

唔緊要囉 報999囉

講夠喇！

唔緊要 報999囉

嗱，我呢就叫神仙B

而家真係得返南亞人坐球場
香港小朋友返晒屋企打online game , 無晒童黨問題

where your mother?

ching呢期輸好多？輸到有幻覺

唔係球場，係公園

無，真人真事

唔好鬧交

我係現場，仲幫手影低左
樓豬要片pm我

有需要搵你, thx

報999囉

見到樓主比個肥仔打到仆街

利申：頭先係場食緊花生

有咩證據

見過佢真人 傾過計兩下嘴

好耐無睇

點解可以咁多真心膠

F1最壞係條肥仔同凱婷

我地跟28座大王既

nonono
肥仔無食兩支煙

cls

報左警先 唔理唔緊要 最少打到佢地仆街既時候 都可以過報左警唔理

可以話

【教學】用粗口比人問候的時候，應該點樣完美反擊❗❗❗ 歡迎入黎考起我😋

樓主可以試下自己自創個啲招嚟應付佢地

點計啊...點計啊....

邊個威d啊依家

霸住條滑梯

舊地中學果時打波識落一班友

我細佬小學友果時好撚淋善
成鳩日比人搞同蝦

同佢地講左件事
然後班友去捕鳩班細路
打撚左佢地一身

係我就盡阿哥責任打鳩個所謂首領

[
比我唔忍啦

你阿媽個波罩你啊？

其實話報警啲人應該未預過呢啲情況
細個係波場大
基本上你報警 首先電話果個會問你有冇事
然後派兩個散仔黎睇下
到左之後問你有冇事
冇事就叫你唔好搞大佢
再話其實好難告得佢入再三叫你走
之後班童黨就串柒柒 繼續日日霸住個公園
以後你就唔好去果個公園
真係上黎問其他意見仲實際

留tg 可幫拖
我係我呢邊嘅大佬
手下有廿個左右
我15歲 細你少少 但一定夠佢地打

你話你係神仙b就冇人敢郁你

阿哥責任係咁!?

其實係

車費點計

廿個撘巴士，條數都cum計

冇計 你垃圾係要出錢
仲有要買多廿幾三十個可樂 樽裝的

call gogovan好似平d

全句係咪
屌你老母邊度啊？

又撚00後

巴打有心了，thx

唔係

我記得好清楚，係

問你啊媽係邊啊！ 咩啊

你個野壞左呀

cum計
gay

快報警

樓主 你成熟啲啦
咁都比人兇到

打鳩佢啦仲問
咁撚大個人都仲驚啲o靚仔

同佢講報警，玩完!

佢兇咪兇返佢!佢敢郁手你咪照郁9佢，係公園俾我見屈細路郁手我就會打柒佢。

你好細個個肥仔好大個?我未見過小朋友夠膽屈大人!

細個最鍾意比D街童逗 有藉口可以打鳩佢

作得唔錯

最後係我兇佢的，但始終無著數，佢在暗，我在明

差唔多年紀

大個就好多野要考慮

你幾高？有無肌肉？有無練開功夫

你幾歲？肥仔幾歲？

你細佬好細 ？

你講既野同條片一尻樣，仲唔係派膠？

無度，不過同肥仔差唔多

無肌肉，無

大家都17，18左右

細，小二

你係度兇到我冇用嘅
你唔想做魚毛就出砵蘭街游返轉

其實 我意思唔係要你兇佢
亦都唔係要畀人兇

而係 咪撚理尻佢
例如 佢行埋黎 你一句
妖! 你行撚開啲啦! 阻住地球轉!
然後走開

首先 你要打嘅係 迴避政策

如果再唔得嘅 call你啲friend嚟
一齊問下佢做乜撚嘢事

其實最好呢就係報警 備案
但你冇證據係備唔到案既

所以 最好唔好再番果個公園

的起個肥仔， 面貼面咁咆哮， 嚇到佢瀨尿

係真童黨就打鳩左你地兩件喇, 仲問長問短咩, 打完你地再屈你錢. 揾多兩個 FD 係附近影低埋伏影低晒班 PK, 然後報驚. 你老母會驚D童黨 !? 咪撚攪笑, D童黨驚你老母多D喇.

佢問完你呀媽喺邊你究竟係答佢 “講夠啦！" 定 “返工呀！"

去第個公園唔得？

樓上班友
下次開埋海底奇兵踩單車個post

童黨都驚

聽講當年係屋邨踢波踢中個黑社會大佬 個大佬係成班人面前蝦佢 之後佢條氣唔順等個大佬自己一個既時候打左佢一獲

無的起

但有咆哮

之後佢話報警

直接打撚到個大佬瞓係度，你做埋大佬都得喇

講夠啦

廿八座？神仙B?

我都唔知

但如果佢唔係大佬，真睇場嗰個做乜唔出黎？

對佢講依段野， 記得一口氣講，唔好停

🔴⚫🔴🔴⚫:
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

殺左咪一了百了

傻架你？

我唔講粗口

回錯po, sor

屌你老未，醒返兩草野比人啦，唔撚洗唱k呀

就係唔想助長歪風

樓主個樣好友善 ？

人地睇撚住班細既，你落佢面以後無瀡滑梯玩呀

都算係

無左你而啲kai子點助長香港經濟呀

睇回覆就知連登變成兒童樂園

大佬都走左去揾真銀, 你估仲係幾十年前, 係個爛鬼球場有咩利益著數揾. 而家有手機, 駛鬼驚比人圍你. 不過, 如果你仲係on鳩鳩, 前面見到成班人等緊你, 而你又主動行埋去比人圍, 等人屈你, 咁就抵死喇, 有咩野就逃跑喇, 再報驚.

報.. 如果警察受嘅話

撚下佢，佢問咩你都好平靜咁笑下答佢，串佢兩句，令佢覺得係兇你唔到，係細既面前攞唔到威，佢就唔敢再搞你。

咁即係咩年紀啊?你叫得童黨都睇下有幾童，公園仔你咪鬥大聲就得，其他人聽到多數望住你啦，驚乜啊今時今日，D公園多數有大人，佢話叫你阿媽咪叫囉，你死口唔認唔通你阿媽會俾佢屈到咩!

返番工場啦，走出去做乜鳩

今次真係真人真事！
講大話死全家！

咁你都有好多個家

夫子 算下你細佬八字先囉

你17-18歲就係OFFICE出E-MAIL俾隔離部門?

佢可以有咩事啊

根本就轉左落我到

1/10重作

雖然話當中既原因唔係你諗得咁簡單

但就算係都唔出奇姐

屌撚數啦，你拍片先再講

你話你叫阿俊就得啦

創意台

仲要響朵？

屌你老母真定假啊？咁多人未睇過？

17就17, 18就18
乜撚野叫17,18啊廢柴？

成20歲人重俾班毛都未出齊嘅死𡃁仔兇到

唔知你計唔計肚入面

比張相佢睇下問佢邊個疊友d

唔緊要囉打999囉

你阿媽個波罩你呀!

近排膠po 愈黎愈多
唔好笑啊 你老母係邊啊

預備定一舊屎 落去公園 對住個童黨首領
一野塞入去塊面到
大叫食屎狗 呀 哈哈
包佢一世唔敢去公園
又無傷人

你撻我朵我啦

你話你識大王就拆得掂架喇

你第一時間應該咁講
哦 佢打你呀 咁你報警啦

你係咪好鍾意13依個數字？

每次一睇依啲都知假膠啦 仲咁多認真撚

呢個年代重有童黨㗎咩

打低個肥仔其他人聲都吾夠膽出

樓主唔死都無鳩用哂資源

吊牙？

問佢邊到既 搏佢自爆 再報警

邊頭，對面幾多人，你畀得起幾錢去解決呢班人 ？

4個

要比錢我一早比左啦

驚佢老母咩
對呢D人要惡過佢
唔洗同佢打 大聲過佢比佢知道你係喪ge就得

又想人幫手，又想唔付出？

無打算過叫幫手

咁你返寫日記啦，貼上嚟問

明白

屌,18歲一拳打低個肥仔啦